掛住過左身既親人可以點

本身全日都冇咩特別 三點幾都唔多訓得著 係頭先臨訓果一下突然諗起過左身既呀公
起身喊一場先舒服曬 好似鬆左咁
但本身同呀公感情唔算深 佢走果陣都冇流過一滴眼淚
純粹抒發下 應該有至少三年冇喊過

未放低?

走左幾耐
我嫲嫲走果陣成日都發夢見到佢死(唔同死法)
我覺得好困擾
不過過左排就冇野

唔知呢 一直以為冇咩感情架喎

我呀婆都85，由細湊到我大
我都驚都佢走嗰陣我會好低落

走左差唔多一年啦 上年2月岩岩過完年就走
我又冇發夢喎 係臨訓前突然閃過佢個樣 d眼淚就自己流

我都好掛住我阿公，佢今年年頭走左，
由細一齊住到大，感情好深

我諗我斷斷續續發夢都有兩年
平時坐車經過佢生前住果度都會sad一sad
因為佢都走得好突然 臨走之前果晚成家上去探佢佢仲叫我地坐多陣先走

我要好耐先放得低 點解果陣唔坐多陣先

係咪佢都掛住你
俾訊息你叫你拜吓佢

我就睇化左，遲早有日我都會去搵佢地，所以無太大感覺

有時喊下渲洩下都係好事

你地咁掛住唔落去陪佢地

發夢

十年前阿爺走無送佢最後一程 好後悔

五年前阿嫲走我射波送佢

諗番起又有少少sad

老豆cancer走左差唔多一年，由佢走嗰日開始到依家晚晚臨瞓之前都諗起佢，諗下以前同佢兩父子去釣下魚，睇下戲，行下街，有時會眼濕濕
每次唔覺意見到啲相，或者間唔中見到啲嘢都會無端端認起佢，個心好酸
到呢一刻都覺得自己對佢唔住，佢住醫院嗰陣都唔識珍惜，掛住拍拖，去玩
佢吩咐幫佢買嘢食，download啲戲比佢喺醫院睇又冇幫佢做，到真係記得，幫佢整好曬埋，已經係佢身體最差嗰段日子，戲都睇唔切就走左
個腦成日諗起佢臨走前一晚，瞓醒斷左片嗰15分鐘連我都唔認得，真係好心酸
到呢一刻自己都原諒唔到自己

死先係回歸平靜

啊公走左幾年,有時都會掛住佢
佢十幾個孫之中最錫我

如果有方法見多一次
你又會想一直都見
珍惜時間啦

當年老竇係我小學五年班個陣走咗
冇嘢嘅 時間耐咗去到考升中試就放低咗